其實乖仔係咪冇女會鍾意

平時收工就返屋企
打機 練結他
得閒又會做下gym
冇咩朋友 放假通常都係屋企hea/做運動
180cm 正常樣 有d肌肉

廿幾歲人拍得一次拖
生活圈子又細

見依家d後生女個個放工之後就去飲野 去玩
係咪唔會睇得上我呢種乖仔

正常樣

一直都想搵乖乖仔 但遇親都係未玩夠嘅仆街

D女係咪會覺得男人收工就返屋企好悶

咁你有幾乖，俾人中出左幾多次呀

放張自拍黎過過目先啦

你覺得自己乖有咩用

你唔係乖
你係冇本事壞

識個女仔唱歌好聽
大波
屋企有兩個錢
而且仲拎外國passport
樓豬有冇興趣識？

12點就訓 8點起身

早餐食麥皮 香蕉 飲牛奶

乖=/悶棍

收啦, 同乖乖仔拍拖到時又話悶啦, 之後又飛人

專一 會盡量付出 冇不良嚐好 我都想問樓主既問題

講緊鄭欣宜呀?

晏就就一星期帶4-5日飯
夜晚就返屋企食

係咪你唔social呀？

中上男神

你有無主動下先

又係d講到自己幾懷才不遇既post

點主動呀
平時工作環境同事都係呀姐黎
仲有1-2個後生唔靚但都有男友

你放工就返屋企
放假就係屋企HEA/做運動
唯一識到你既就係扮做運動溝仔既女人

咁你想點 生活周圍冇女性
定係你想行行下比人拎電話

咪撚痴線啦

個個都話我毒

咁可以點做

咁你想點

分清乖仔定悶棍先喇

照你意思 乖仔就係返屋企毒
咁你咪變mk囉

乖仔得來都要主動去識下人啦 apps又好出邊啲活動又好
無女會起天上邊跌落來俾你食

一次都無蒲過 亦都唔濫交
每次都好認真對男朋友
屌你老母就係你依啲咁嘅人講到條條女都係雞咁

可能未遇到姐

一個話好人
今次就話乖仔
用呢啲terns自居真係好嘔心

我岩 比我認識下 真絲

乖=無社交=毒

得一條友可以參加咩活動

你係女你會唔會鐘意毒撚？

本身已經學緊野
但係係1對1既

幾個reply就知你點解冇女

唔係因為你乖唔乖

係你戇鳩

有錢有偈傾

個profile睇落唔錯
出事位應該係份工 係咪u grad同埋人工過唔過20k?

D女知自己年紀到咁上下先會搵乖仔
乖仔係幫d比仔玩到殘哂既好埋單

義工

呢啲男仔先正!

咁咪揀多樣唔係一對一既學

無本事壞呢句好中

罪名最重應該係窮矮毒柒

咁和尚溝女實溝死女啦

係
啲女只會當係傻仔玩

好想溝乖仔

唔係嫁，樓主係好仔既，等下就會遇到你既愛人
但係大前題係你要有個正面既心態先囉，冇女仔中意負能量既人

男人愈好，女仔愈唔愛？

如出一轍

其實d乖女係咪都冇人有興趣
有d fd個樣中上 樣乖 又唔係宅 有社交圈子 但係冇人溝
反觀有d相貌平平 樣冇咁乖就一堆人flirt
定係我身邊d case特殊d

會唔會係你生活圈子問題識唔到女仔...
但就賴落乖唔乖呢樣野

正正常常既女仔點會做義工

以我所知dA0同毒撚都係比較乖既

所謂乖仔 定薯仔？
錢唔肯付出 打扮唔肯做 一出聲講埋d戇鳩野
呢d識唔少 個個話自己中上 正常
大把人都「中上」、「正常」樣啦
憑咩揀你先？ 出街唔肯洗錢 打扮又薯 又無情趣

不過連登 溝到女既就係mk 溝唔到既女就係雞 無咩好講

喺感情台既世界裡面，一個女人唔肯同個男人一齊，佢一定係收兵。
一個男人同唔到條女一齊，條女一定係家禽。

講出重點啦

啲女係鐘意你為佢而乖 而唔係本身乖

好中
夠簡

你有條件多囡埋身
但為左中意既人拒絕哂
呢啲先叫好仔

樓主應該係變態

乖女先冇人要 生活圈子細+唔主動 已完

I am bad boy
你可以請教一下我點做bad boy

係咪落旺角捉會易啲？

又唔肯付出金錢去交際應酬（你識到多d人就自然多左機會識異性）

肯去既又唔肯打扮 頭唔整 帶副一層油眼鏡 出到去唔主動 0存在感 唔係咁都以為自己真係吸引到陌生人會主動結識你掛。

呢個世界不嬲都係要付出先有回報 過左青春期識既朋友全部都係用錢買番黎架啦

咁你幾手西親得起乖乖仔